元朗好大火, 手足, 報消防！報消防！

元朗好大火, 大家打999揾消防佬幫手！
廣傤

元朗好大火, 大家打999揾消防佬幫手！
廣傳

推

屌 想講消防勁L多廢老

元朗好大火, 大家打999揾消防佬幫手！報消防！
廣傳